認真現今有邊個唱live好得過佢？ 但可惜...

如果唔係個場車禍 佢應該有好好既成就
利申一直仲有聽佢既歌

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

Gin Lee
JW

Gin lee都幾好
JW